有無人食完M記都會有屎痾？

其實點解

唔乾淨

食乜都會有屎屙

凍奶茶

原來樓主淨係食m記先有屎屙

唔食M記就冇屎痾?

要飲鮮榨橙汁先有

滑腸作用

食早餐會

可樂唔走冰會肚痾
清宿便一流

油膩 潤腸通便

熱朱古力

即刻痾，清下腸胃